## Важно !!! ##

* *версия node должна быть не ниже 6*
* *все перечисленые действия нужно производить из корня проекта !!!*

### Установка ###

До запуска ```npm update```  необходимо установить несколько модулей.
Команды для установки приведены ниже

* ```npm install node-pre-gyp -g```
* ```npm install mocha -g```
* ```npm install node-libcurl```

далее ```npm update``` установит все необходимое.

### Запуск парсера ###
```node ./run```
в файле ```./run/index.js``` нужно указать трэк-номера

### Тестирование парсера ###

Для проверки работоспособности парсера нужно запустить тесты
командой ```mocha```

